Recipe_RU = {

    /****************************General****************************/

    Recipe_Make_Hat   =  "Сделать шапочку",

    /****************************Survivalist****************************/

    Recipe_Make_Torchlight  =  "Создать факел",
    Recipe_Make_Stone_Saw   =  "Сделать каменную пилу",
    Recipe_Spear_-_Create  =  "Копьё - сделать",
    Recipe_Spear_-_Upgrade  =  "Копьё - улучшить",
    Recipe_Spear_-_Reclaim   =  "Копьё - снять улучшение",
    Recipe_Rip_Paper_Sheets   =  "Вырвать листы",
    Recipe_Rip_Books   =  "Порвать книги",
    Recipe_Make_Sharped_Stone   =  "Заострить камень",
    Recipe_Make_Stone   =  "Затупить камни",
    Recipe_Make_Bowl   =  "Выточить миски",
    Recipe_Make_Mugl   =  "Выточить кружки",
    Recipe_Make_Sulfur_Powder   =  "Измельчить серную руду",
    Recipe_Make_Matches   =  "Создать спички",
    Recipe_Search_Wallet   =  "Обыскать бумажник",
    Recipe_Make_Cigarettes  =  "Создать сигареты",
    Recipe_Make_BucketHelmet  =  "Создать мусорный шлем",
    Recipe_Make_TrashArmor  =  "Создать мусорный нагрудник",
    Recipe_Break_TreeBranch  =  "Разделить на мелкие ветки",

    /****************************Cooking****************************/

    Recipe_Open_With_Hands   =  "Открыть руками",
    Recipe_Open_With_Can_Opener   =  "Открыть открывашкой",
    Recipe_Open_Damaged_Tin_Can   =  "Открыть неаккуратно",
    Recipe_0._Make_tea   =  "0 ур. Приготовить чай",
    Recipe_0.Make_Gravy = "0 ур. Приготовить подливку",
    Recipe_0.Make_SaltPinch = "0 ур. Приготовить горсть соли",
    Recipe_Make_Hot_Sweet_Cuppa   =  "0 ур. Приготовить горячий сладкий напиток",
    Recipe_Make_Hot_Cuppa   =  "0 ур. Приготовить горячий напиток",
    Recipe_Make_Pinecone_Cuppa   =  "0 ур. Приготовить горячий напиток из шишек",
    Recipe_Grind_mushroom   =  "0 ур. Приготовить измельченный гриб",
    Recipe_Make_Cake_Batter   =  "3 ур. Приготовить тесто для торта",
    Recipe_Make_Pie_Dough   =  "3 ур. Приготовить тесто для пирога",
    Recipe_Make_Bread_Dough   =  "3 ур. Приготовить тесто для хлеба",
    Recipe_3.Icecream = "3 ур. Приготовить мороженое",
    Recipe_Slice_Fillet  =  "1 ур. Выпотрошить рыбу",
    Recipe_Slice_Frog  =  "1 ур. Выпотрошить лягушку",
    Recipe_Butcher_Bird  =  "1 ур. Выпотрошить птицу",
    Recipe_Butcher_Rabbit  =  "1 ур. Выпотрошить кролика",
    Recipe_Butcher_Small_Animal  =  "1 ур. Выпотрошить маленькое животное",
    Recipe_Make_Fried_Shrimp   =  "0 ур. Приготовить жареных креветок",
    Recipe_Make_Fried_Onion_Rings  =  "0 ур. Приготовить жареные луковые кольца",
    Recipe_Make_Ketchup  =  "5 ур. Приготовить кетчуп",
    Recipe_Make_Mayonnaise  =  "5 ур. Приготовить майонез",
    Recipe_Prepare_Muffins  =  "4 ур. Приготовить маффины",
    Recipe_Make_Jar_of_Bell_Peppers  =  "6 ур. Замариновать сладкий перец",
    Recipe_Make_Jar_of_Broccoli  =  "6 ур. Замариновать брокколи",
    Recipe_Make_Jar_of_Cabbage  =  "6 ур. Замариновать капусту",
    Recipe_Make_Jar_of_Carrots  =  "6 ур. Замариновать морковь",
    Recipe_Make_Jar_of_Eggplants  =  "6 ур. Замариновать баклажан",
    Recipe_Make_Jar_of_Leeks  =  "6 ур. Замариновать лук-порей",
    Recipe_Make_Jar_of_Potatoes  =  "6 ур. Замариновать картофель",
    Recipe_Make_Jar_of_Red_Radishes  =  "6 ур. Замариновать редис",
    Recipe_Make_Jar_of_Tomatoes  =  "6 ур. Замариновать томат",
    Recipe_Make_Pancake  =  "4 ур. Приготовить блины",
    Recipe_Make_Tortilla   =  "3 ур. Приготовить тортилью",
    Recipe_Extract_Tortilla   =  "Достать тортилью",
    Recipe_Extract_Waffles   =  "Достать вафли",
    Recipe_Waffles_cook   =  "3 ур. Приготовить вафли",
    Recipe_Make_Squid_Calamari   =  "0 ур. Приготовить жареного кальмара",
    Recipe_Make_Maki  =  "4 ур. Приготовить роллы",
    Recipe_Make_Sushi  =  "4 ур. Приготовить суши",
    Recipe_Make_Taco   =  "3 ур. Приготовить тако",
    Recipe_Extract_Taco   =  "Достать тако",
    Recipe_OilVegetable   =  "7 ур. Приготовить растительное масло",
    Recipe_Vinegar   =  "5 ур. Приготовить уксус",
    Recipe_Make_Salt   =  "0 ур. Приготовить соль",
    Recipe_Make_MincedMeat   =  "8 ур. Приготовить фарш",
    Recipe_1._Grind_berry  =  "1 ур. Измельчить ягоду",
    Recipe_1._Prepare_sucrose_pot  =  "1 ур. Приготовить сахар",
    Recipe_1._Filter_sucrose  =  "Достать сахар",
    Recipe_2._Fill_pan_with_potato  =  "2 ур. Приготовить чипсы",
    Recipe_2._Extract_Crisps  =  "Достать чипсы",
    Recipe_Empty_Frying_Pot   =  "Очистить кастрюлю",
    Recipe_Empty_BakingTray   =  "Очистить противень",
    Recipe_2._Grind_corn  =  "2 ур. Приготовить муку",
    Recipe_3._Make_yeast_mix  =  "7 ур. Приготовить дрожжи",
    Recipe_3._Extract_yeast  =  "Достать дрожжи",
    Recipe_Make_Baguette_Dough   =  "3 ур. Приготовить тесто для багета",
    Recipe_5._Extract_pancake  =  "Достать блины",
    Recipe_Make_Butter   =  "7 ур. Приготовить масло",
    Recipe_Extract_Butter   =  "Достать масло",
    Recipe_Make_Croissant   =  "5 ур. Приготовить тесто для круассанов",
    Recipe_Extract_Croissant   =  "Достать круассаны",
    Recipe_Make_BeefJerky   =  "8 ур. Приготовить сушеное мясо",
    Recipe_Make_Ham   =  "9 ур. Приготовить ветчину",
    Recipe_Extract_Ham   =  "Достать ветчину",
    Recipe_Make_MeatPatty   =  "0 ур. Приготовить котлету",
    Recipe_Make_PancakeMix  =  "5 ур. Приготовить смесь для блинов",
    Recipe_5._craft_Milk   =  "5 ур. Приготовить рисовое молоко",
    Recipe_2_Fries_Potato   =  "2 ур. Приготовить картофель фри",
    Recipe_2_Extract_Fries   =  "Достать картошку фри",
    Recipe_2._JamFruit   =  "2 ур. Приготовить фруктовый джем",
    Recipe_2_Extract_Jam   =  "Достать фруктовый джем",
    Recipe_Make_HotDog   =  "0 ур. Приготовить хот-дог",
    Recipe_Make_DoughRolled   =  "5 ур. Приготовить тесто для хот-дога",
    Recipe_Make_Cheese   =  "7 ур. Приготовить сыр",
    Recipe_Extract_Cheese   =  "Достать сыр",
    Recipe_Make_Sausage   =  "8 ур. Приготовить сосиску",
    Recipe_Extract_Sausage   =  "Достать сосиску",
    Recipe_Make_Salami   =  "8 ур. Приготовить салями",
    Recipe_Extract_Salami   =  "Достать салями",
    Recipe_Make_Pizza   =  "0 ур. Приготовить пиццу",
    Recipe_Make_BeefJerkyFish  =  "8 ур. Приготовить сушеную рыбу",
    Recipe_Make_Onigiri  =  "4 ур. Приготовить онигири",
    Recipe_Make_Biscuits  =  "2 ур. Приготовить бисквит",
    Recipe_Get_6_Biscuits  =  "Достать бисквит",
    Recipe_Make_Chocolate_Cookie_Dough  =  "2 ур. Приготовить шоколадное печенье",
    Recipe_Make_Chocolate_Chip_Cookie_Dough  =  "2 ур. Приготовить печенье с шок.крошкой",
    Recipe_Make_Oatmeal_Cookie_Dough  =  "2 ур. Приготовить овсяное печенье",
    Recipe_Make_Sugar_Cookie_Dough  =  "2 ур. Приготовить сахарное печенье",
    Recipe_Make_Shortbread_Cookie_Dough  =  "2 ур. Приготовить песочное печенье",
    Recipe_Make_TomatoPaste  =  "5 ур. Приготовить томатную пасту",
    Recipe_Make_EnergyDrink  =  "4 ур. Приготовить энергетик",
    Recipe_Make_Isotonic  =  "6 ур. Приготовить изотоник",
    Recipe_Make_ConePan = "3 ур. Приготовить рожки для мороженого",
    Recipe_Extract_Cone = "Достать рожки для мороженого",

    /****************************Carpentry****************************/

    Recipe_Build_Spiked_Weapon   =  "Вбить гвозди",
    Recipe_Saw_Logs3   =  "Распилить каменной пилой",
    Recipe_Create_Spare_Key   =  "Создать дубликат ключа",
    Recipe_Create_Key   =  "Создать ключ",
    Recipe_Alter_Doorknob_to_Match_Key   =  "Заточить ключ под замок",

    /****************************Health****************************/
    
    Recipe_Disinfect_with_Alcohol   =  "Дезинфицировать спиртом",
    Recipe_Disinfect_with_Boiling_Water   =  "Дезинфицировать в кипятке",
    Recipe_Make_Poultice   =  "Сделать припарку",
    Recipe_0._Search_the_body   =  "0 ур. Расчленить тело",
    Recipe_Make_CoalPills  =  "0 ур. Создать угольные таблетки",
    Recipe_Make_PillsSleepingTablets   =  "2 ур. Синтезировать снотворное",
    Recipe_Make_Bandage   =  "2 ур. Создать бинт",
    Recipe_Make_Band-Aid   =  "3 ур. Создать пластырь",
    Recipe_Make_PillsAntiDep   =  "3 ур. Синтезировать антидепрессанты",
    Recipe_Make_Disinfectant   =  "3 ур. Синтезировать дезинфектор",
    Recipe_Make_LemonGrassHerbDec   =  "3 ур. Приготовить отвар лимонной травы",
    Recipe_Make_CommonMallowHerbDec   =  "3 ур. Приготовить отвар мальвы",
    Recipe_Make_PillsBeta   =  "4 ур. Синтезировать бета-блокаторы",
    Recipe_Make_Pills   =  "4 ур. Синтезировать обезболивающее",
    Recipe_Make_PillsVitamins   =  "5 ур. Синтезировать витамины",
    Recipe_Make_Antibiotics   =  "5 ур. Синтезировать антибиотики",
    Recipe_Make_SalineBag   =  "3 ур. Синтезировать пакет физраствора",
    Recipe_Make_FullBloodBag   =  "5 ур. Синтезировать пакет крови",
    Recipe_Make_AdrenalineInjector   =  "7 ур. Синтезировать шприц с адреналином",
    Recipe_Make_AntizinTier3   =  "6 ур. Синтезировать антизин",
    Recipe_Get_FakeInfection  =  "Проверить уровень облучения",

    /****************************Electrical****************************/

    Recipe_Dismantle_Electronic = "0 ур. Разобрать устройство"
    Recipe_Make_BatteryCharger  =  "4 ур. Создать устройство для зарядки батареек",
    Recipe_Make_Battery  =  "0 ур. Создать батарейку",
    Recipe_Charge_Battery  =  "0 ур. Зарядить батарейку",
    Recipe_Make_Noise_Maker  =  "2 ур. Создать шумелку",
    Recipe_Make_Amplifier  =  "0 ур. Создать усилитель",
    Recipe_Make_RadioTransmitter  =  "0 ур. Создать радиопередатчик",
    Recipe_Make_RadioReceiver  =  "0 ур. Создать радиоприемник",
    Recipe_Make_ElectricWire  =  "0 ур. Создать электропроводку",
    Recipe_Make_WristWatchLeftDigitalRed  =  "1 ур. Создать наручные часы",
    Recipe_Make_Bulb  =  "1 ур. Создать лампочку",
    Recipe_Make_WalkieTalkie1  =  "2 ур. Создать рацию (750 м)",
    Recipe_Make_WalkieTalkie2  =  "3 ур. Создать рацию (2 км)",
    Recipe_Make_WalkieTalkie3  =  "4 ур. Создать рацию (4 км)",
    Recipe_Make_WalkieTalkie4  =  "6 ур. Создать рацию (8 км)",
    Recipe_Make_WalkieTalkie5  =  "7 ур. Создать рацию (16 км)",
    Recipe_Make_HamRadio1  =  "5 ур. Создать стационарную рацию (7,5 км)",
    Recipe_Make_CarBatteryCharger  =  "5 ур. Создать ПЗУ",
    Recipe_Make_HamRadio2  =  "8 ур. Создать армейскую рацию (20 км)",
    Recipe_Make_RadioRed  =  "5 ур. Создать приемник",
    Recipe_Make_TvBlack  =  "5 ур. Создать телевизор",
    Recipe_Make_CDplayer  =  "1 ур. Создать CD-плеер",
    Recipe_Make_GeigerCounter  =  "2 ур. Создать счетчик Гейгера",
    Recipe_Make_PoisonAnalyzer  =  "3 ур. Создать Анализатор облучения",
    Recipe_Make_Generator  =  "9 ур. Создать Генератор",
    Recipe_Make_HandTorch  =  "1 ур. Создать фонарик",
    Recipe_Make_Torch  =  "2 ур. Создать фонарь",
    Recipe_Make_HatPNV  =  "5 ур. Создать прибор ночного видения",
    Recipe_Fix_HatPNV  =  "5 ур. Починить прибор ночного видения",
    Recipe_Make_VirusTester  =  "2 ур. Создать Анализатор крови",

    /****************************Farming****************************/

    Recipe_Open_Packet_of_Seeds   =  "Высыпать семена из пачки",
    Recipe_Open_Packet_of_Tobacco_Seeds = "Вынуть семена табака",
    Recipe_Put_Tobacco_Seeds_in_Packet = "Сложить семена табака",
	Recipe_Open_Packet_of_Corn_Seeds = "Вынуть семена кукурузы",
	Recipe_Put_Corn_Seeds_in_Packet = "Сложить семена кукурузы",
	Recipe_Open_Packet_of_Cannabis_Seeds = "Вынуть семена конопли",
	Recipe_Put_Cannabis_Seeds_in_Packet = "Сложить семена конопли",
	Recipe_Open_Packet_of_Rice_Seeds = "Вынуть семена риса",
	Recipe_Put_Rice_Seeds_in_Packet = "Сложить семена риса",

    /****************************Storage****************************/

    Recipe_Switch_Blade_to_Blunt   =  "Переключиться на дробящее",
    Recipe_Switch_Blunt_to_Blade   =  "Переключиться на режущее",

    Recipe_Open_Jar   =  "Открыть банку",
    Recipe_Open_Box_of_Bullets   =  "Достать патроны из коробки",
    Recipe_Make_Stacks1   =  "Упаковать ветки",
    Recipe_Make_Stacks2   =  "Упаковать мелкие ветки",
    Recipe_UnStacks1   =  "Распаковать ветки",
    Recipe_UnStacks2   =  "Распаковать мелкие ветки",
    Recipe_Stack_Cigarettes   =  "Упаковать сигареты",
    Recipe_UnStack_Cigarettes   =  "Распаковать сигареты",
    Recipe_Open_Box   =  "Распаковать",
    Recipe_Extract_sugar   =  "Сахар - достать",
    Recipe_Pack_sugar   =  "Сахар - упаковать",
    Recipe_Pack_coffee   =  "Кофе - упаковать",
    Recipe_Unpack_coffee   =  "Кофе - достать",

    Recipe_Pack_CopperOre  =  "Запаковать в мешок: медная руда",
    Recipe_Pack_TinOre  =  "Запаковать в мешок: оловянная руда",
    Recipe_Pack_IronOre  =  "Запаковать в мешок: железная руда",
    Recipe_Pack_GalenaOre  =  "Запаковать в мешок: галенитовая руда",
    Recipe_Pack_ChromiumOre  =  "Запаковать в мешок: хромовая руда",
    Recipe_Pack_NickelOre  =  "Запаковать в мешок: никелевая руда",

    Recipe_Pack_IngotCopper  =  "Запаковать в мешок: слитки меди",
    Recipe_Pack_IngotTin  =  "Запаковать в мешок: слитки олова",
    Recipe_Pack_IngotIron  =  "Запаковать в мешок: слитки железа",
    Recipe_Pack_IngotLead  =  "Запаковать в мешок: слитки свинца",
    Recipe_Pack_IngotChromium  =  "Запаковать в мешок: слитки хрома",
    Recipe_Pack_IngotNickel  =  "Запаковать в мешок: слитки никеля",
    Recipe_Pack_IngotBronze  =  "Запаковать в мешок: слитки бронзы",
    Recipe_Pack_IngotSteel  =  "Запаковать в мешок: слитки стали",

    Recipe_Pack_SulfurOre  =  "Запаковать в мешок: серная руда",
    Recipe_Pack_Stones  =  "Запаковать в мешок: камни",
    Recipe_Pack_LimestoneOre  =  "Запаковать в мешок: известняк",
    Recipe_Pack_Coal  =  "Запаковать в мешок: уголь",
    Recipe_Pack_SulfurPowder  =  "Запаковать в мешок: серный порошок",
    Recipe_Pack_SaltPinch  =  "Запаковать в мешок: соль",

    Recipe_Pack_LemonGrass  =  "Запаковать в мешок: лимонная трава",
    Recipe_Pack_Ginseng  =  "Запаковать в мешок: женьшень",
    Recipe_Pack_Comfrey  =  "Запаковать в мешок: окопник",
    Recipe_Pack_Plantain  =  "Запаковать в мешок: подорожник",
    Recipe_Pack_WildGarlic  =  "Запаковать в мешок: черемша",
    Recipe_Pack_BlackSage  =  "Запаковать в мешок: шалфей",
    Recipe_Put_Rice_in_Sack = "Запаковать в мешок: рис в",

    Recipe_Unpack_CopperOre  =  "Распаковать мешок: медная руда",
    Recipe_Unpack_TinOre  =  "Распаковать мешок: оловянная руда",
    Recipe_Unpack_IronOre  =  "Распаковать мешок: железная руда",
    Recipe_Unpack_GalenaOre  =  "Распаковать мешок: галенитовая руда",
    Recipe_Unpack_ChromiumOre  =  "Распаковать мешок: хромовая руда",
    Recipe_Unpack_NickelOre  =  "Распаковать мешок: никелевая руда",

    Recipe_Unpack_IngotCopper  =  "Распаковать мешок: слитки меди",
    Recipe_Unpack_IngotTin  =  "Распаковать мешок: слитки олова",
    Recipe_Unpack_IngotIron  =  "Распаковать мешок: слитки железа",
    Recipe_Unpack_IngotLead  =  "Распаковать мешок: слитки свинца",
    Recipe_Unpack_IngotChromium  =  "Распаковать мешок: слитки хрома",
    Recipe_Unpack_IngotNickel  =  "Распаковать мешок: слитки никеля",
    Recipe_Unpack_IngotBronze  =  "Распаковать мешок: слитки бронзы",
    Recipe_Unpack_IngotSteel  =  "Распаковать мешок: слитки стали",

    Recipe_Unpack_SulfurOre  =  "Распаковать мешок: серная руда",
    Recipe_Unpack_Stones  =  "Распаковать мешок: камни",
    Recipe_Unpack_LimestoneOre  =  "Распаковать мешок: известняк",
    Recipe_Unpack_Coal  =  "Распаковать мешок: уголь",
    Recipe_Unpack_SulfurPowder  =  "Распаковать мешок: серный порошок",
    Recipe_Unpack_SaltPinch  =  "Распаковать мешок: соль",

    Recipe_Unpack_LemonGrass  =  "Распаковать мешок: лимонная трава",
    Recipe_Unpack_Ginseng  =  "Распаковать мешок: женьшень",
    Recipe_Unpack_Comfrey  =  "Распаковать мешок: окопник",
    Recipe_Unpack_Plantain  =  "Распаковать мешок: подорожник",
    Recipe_Unpack_WildGarlic  =  "Распаковать мешок: черемша",
    Recipe_Unpack_BlackSage  =  "Распаковать мешок: шалфей",
	Recipe_Open_Sack_of_Rice = "Распаковать мешок: рис",

    /****************************LeatherWorking****************************/

    Recipe_Gut_The_Carcass   =  "0 ур. Потрошить тушку животного",
    Recipe_Tan_Thin_Leather   =  "0 ур. Дубить тонкую кожу",
    Recipe_Tan_Thick_Leather   =  "4 ур. Укрепить тонкую кожу",
    Recipe_Tan_Thin_Leather_Alt   =  "0 ур. Дубить тонкую кожу (альт.)",
    Recipe_Tan_Thick_Leather_Alt   =  "4 ур. Укрепить тонкую кожу (альт.)",
    Recipe_Make_Belt   =  "0 ур. Создать ремень",
    Recipe_Make_Leather_Gloves   =  "0 ур. Создать кожаные перчатки",
    Recipe_Make_Black_Leather_Gloves   =  "0 ур. Создать черные кожаные перчатки",
    Recipe_Make_Holster   =  "1 ур. Создать кобуру",
    Recipe_Make_Fanny_Pack   =  "1 ур. Создать поясную сумку",
    Recipe_Make_Double_Holster   =  "2 ур. Создать двойную кобуру",
    Recipe_Make_Satchel   =  "1 ур. Создать ранец",
    Recipe_Make_ModuleBagStart  =  "2 ур. Создать Разгрузку (ур. 1 из 4)",
    Recipe_Make_School_Bag   =  "2 ур. Создать школьный портфель",
    Recipe_Make_KnifeSheathLeg  =  "1 ур. Создать ножны для ножа",
    Recipe_Make_SwordSheath   =  "2 ур. Создать ножны для меча",
    Recipe_Make_ModuleBag2  =  "3 ур. Улучшить разгрузку до ур. 2",
    Recipe_Make_ModuleBag3  =  "4 ур. Улучшить разгрузку до ур. 3",
    Recipe_Make_ModuleBagTop  =  "5 ур. Улучшить разгрузку до ур. 4",
    Recipe_Make_Tourist_Bag  =  "6 ур. Создать туристический рюкзак",
    Recipe_Make_BoneHelmet  =  "3 ур. Создать костяной шлем",
    Recipe_Make_BoneArmor  =  "2 ур. Создать костяной нагрудник",
    Recipe_Make_BoneLegPads  =  "1 ур. Создать костяные поножи",
    Recipe_Make_BoneBracer  =  "1 ур. Создать костяные наручи",
    Recipe_Make_Quiver   =  "3 ур. Сшить колчан",

    /****************************Metalworking****************************/

    Recipe_Make_Scrap   =  "0 ур. Создать металлические детали",
    Recipe_Make_UnusableMetal   =  "0 ур. Создать металлолом",
    Recipe_Empty_Petrol_Can   =  "0 ур. Опустошить канистру бензина",
    Recipe_Empty_Blow_Torch   =  "0 ур. Опустошить газовую горелку",
    Recipe_Empty_Propane_Tank   =  "0 ур. Опустошить газовый баллон",
    Recipe_Refill_Empty_Blow_Torch   =  "0 ур. Наполнить пустую газовую горелку",
    Recipe_Make_Empty_Blow_Torch   =  "0 ур. Создать пропановую горелку",
    Recipe_Make_Welding_Mask  =  "0 ур. Создать сварочную маску",
    Recipe_Make_PickAxe  =  "0 ур. Создать кирку",
    Recipe_Make_BallPeen_Hammer  =  "0 ур. Создать кузнечный молот",

    Recipe_Make_MetalHelmet  =  "6 ур. Создать металлический шлем",
    Recipe_Make_MetalArmor  =  "5 ур. Создать металлический нагрудник",
    Recipe_Make_MetalLegPads  =  "4 ур. Создать металлические поножи",
    Recipe_Make_MetalBracer  =  "4 ур. Создать металлические наручи",

    /****************************Mining****************************/

    Recipe_Make_Tongs   =  "0 ур. Создать кузнечные клещи",
    Recipe_Make_CokeCoal   =  "0 ур. Создать коксовый уголь",
    Recipe_Make_Copper_Ingot   =  "0 ур. Выплавить слиток меди",
    Recipe_Make_Copper_Ingot_Alt   =  "0 ур. Выплавить слиток меди (альт.)",
    Recipe_Make_Tin_Ingot   =  "0 ур. Выплавить слиток олова",
    Recipe_Make_Tin_Ingot_Alt   =  "0 ур. Выплавить слиток олова (альт.)",
    Recipe_Make_Iron_Ingot   =  "2 ур. Выплавить слиток железа",
    Recipe_Make_Iron_Ingot_Alt   =  "2 ур. Выплавить слиток железа (альт.)",
    Recipe_Make_Lead_Ingot   =  "2 ур. Выплавить слиток свинца",
    Recipe_Make_Lead_Ingot_Alt   =  "2 ур. Выплавить слиток свинца (альт.)",
    Recipe_Make_Nickel_Ingot   =  "4 ур. Выплавить слиток никеля",
    Recipe_Make_Chromium_Ingot   =  "4 ур. Выплавить слиток хрома",
    Recipe_Make_Bronze_Ingot   =  "1 ур. Выплавить слиток бронзы",
    Recipe_Make_Bronze_Ingot_Alt   =  "1 ур. Выплавить слиток бронзы (альт.)",
    Recipe_Make_Steel_Ingot   =  "3 ур. Выплавить слиток стали",
    Recipe_Make_Steel_Ingot_Alt   =  "3 ур. Выплавить слиток стали (альт.)",
    Recipe_Make_Silver_Ingot   =  "0 ур. Выплавить слиток серебра",
    Recipe_Make_Silver_Nugget   =  "0 ур. Выплавить кусочек серебра",
    Recipe_Make_Gold_Ingot   =  "0 ур. Выплавить слиток золота",
    Recipe_Make_Gold_Nugget   =  "0 ур. Выплавить кусочек золота",
    Recipe_Make_Coal   =  "0 ур. Создать уголь",
    Recipe_Make_Coal_Alt   =  "0 ур. Создать уголь (альт.)",

    /****************************Blacksmith****************************/

    Recipe_Make_Nails  =  "4 ур. Создать гвозди",
    Recipe_Make_RoastingPan  =  "1 ур. Создать жаровню",
    Recipe_Make_Pot  =  "1 ур. Создать кастрюлю",
    Recipe_Make_Spoon  =  "0 ур. Создать ложки",
    Recipe_Make_BakingTray  =  "1 ур. Создать противень",
    Recipe_Make_MuffinTray  =  "1 ур. Создать противень для маффинов",
    Recipe_Make_BakingPan  =  "1 ур. Создать форму для выпечки",
    Recipe_Make_Kettle  =  "1 ур. Создать чайник",
    Recipe_Make_TinOpener  =  "2 ур. Создать консервный нож",
    Recipe_Make_JarLid  =  "2 ур. Создать крышки для банки",
    Recipe_Make_Doorknob  =  "2 ур. Создать дверную ручку",
    Recipe_Make_Pan  =  "2 ур. Создать сковороду",
    Recipe_Make_HandShovel  =  "2 ур. Создать садовый совок",
    Recipe_Make_KitchenKnife  =  "3 ур. Создать кухонный нож",
    Recipe_Make_DumbBell  =  "3 ур. Создать гантель",
    Recipe_Make_BarBell  =  "3 ур. Создать штангу",
    Recipe_Make_Scissors  =  "3 ур. Создать ножницы",
    Recipe_Make_Shovel  =  "4 ур. Создать лопату",
    Recipe_Make_Hinge  =  "3 ур. Создать дверные петли",
    Recipe_Make_WeldingRods  =  "3 ур. Создать присадочные прутки",
    Recipe_Make_Tweezers  =  "5 ур. Создать пинцет",
    Recipe_Make_Needle  =  "3 ур. Создать иглы",
    Recipe_Make_FishingNet  =  "5 ур. Создать рыболовную сеть",
    Recipe_Make_Wire  =  "5 ур. Создать проволоку",
    Recipe_Make_BarbedWire  =  "5 ур. Создать колючую проволоку",
    Recipe_Make_EmptyPropaneTank  =  "6 ур. Создать пропановый баллон",
    Recipe_Make_MetalBar  =  "5 ур. Создать металлический прут",
    Recipe_Make_MetalPipe  =  "5 ур. Создать металлическую трубу",
    Recipe_Make_Jack  =  "6 ур. Создать домкрат",
    Recipe_Make_LugWrench  =  "6 ур. Создать крестовидный ключ",
    Recipe_Make_TirePump  =  "5 ур. Создать насос",
    Recipe_Make_Wrench  =  "6 ур. Создать разводной ключ",
    Recipe_Make_Hammer  =  "6 ур. Создать молоток",
    Recipe_Make_Saw  =  "6 ур. Создать пилу",
    Recipe_Make_SledgeHammer2  =  "7 ур. Создать кувалду",
    Recipe_Make_Crowbar1  =  "6 ур. Создать лом",
    Recipe_Make_HuntingKnife1  =  "7 ур. Создать охотничий нож",
    Recipe_Make_Scalpel  =  "8 ур. Создать скальпель",
    Recipe_Make_AntiqueStove  =  "9 ур. Создать дровяную печь",
    Recipe_Make_Can  =  "4 ур. Создать канистру",
    Recipe_Make_SheetMetal  =  "2 ур. Сварить металлический лист",
    Recipe_Make_ScrewsBox  =  "3 ур. Создать коробку болтов",

    /****************************Chemistry****************************/

    Recipe_Make_Sulfur_Ore  =  "0 ур. Извлечь серную руду",
    Recipe_Make_Limestone  =  "0 ур. Извлечь известняк",
    Recipe_Make_Plastic   =  "0 ур. Извлечь пластик",
    Recipe_Make_Rubber   =  "0 ур. Извлечь резину",
    Recipe_Make_Glass   =  "0 ур. Извлечь стекло",
    Recipe_Make_BakingSoda   =  "5 ур. Создать пищевую соду",
    Recipe_Make_ChemKit   =  "0 ур. Создать Набор Химика",
    Recipe_Empty_ChemKit   =  "0 ур. Разрядить Набор Химика",
    Recipe_Power_ChemKit   =  "0 ур. Зарядить Набор Химика",
    Recipe_Make_Flask   =  "0 ур. Создать химическую колбу",
    Recipe_Empty_Flask   =  "0 ур. Очистить химическую колбу",
    Recipe_Synthesize_Nitric_Acid   =  "1 ур. Синтезировать азотную кислоту",
    Recipe_Synthesize_Potassium_Nitrate   =  "1 ур. Синтезировать селитру",
    Recipe_Synthesize_Wood_Ash  =  "0 ур. Создать золу",
    Recipe_Make_EmptyJar  =  "1 ур. Создать банку",
    Recipe_Synthesize_Fungal_Spores   =  "2 ур. Синтезировать споры грибов",
    Recipe_Make_Bottle  =  "2 ур. Создать пластиковую бутылку",
    Recipe_Synthesize_Salt_Pinch   =  "1 ур. Синтезировать соль",
    Recipe_Synthesize_Ammonia  =  "2 ур. Синтезировать аммиак",
    Recipe_Synthesize_Alkali   =  "2 ур. Синтезировать щелочь",
    Recipe_Synthesize_SulphuricAcid  =  "3 ур. Синтезировать серную кислоту",
    Recipe_Synthesize_ChloricAcid  =  "4 ур. Синтезировать хлорную кислоту",
    Recipe_Synthesize_SaltPinch  =  "0 ур. Синтезировать горсть соли",
    Recipe_Synthesize_Catalyst  =  "1 ур. Синтезировать катализатор",
    Recipe_Synthesize_Catalyst_Alt  =  "1 ур. Синтезировать катализатор (альт.)",
    Recipe_Synthesize_Alcohol  =  "5 ур. Синтезировать спирт",
    Recipe_Synthesize_Nitrogen  =  "0 ур. Синтезировать азот",
    Recipe_Synthesize_Salicylate  =  "4 ур. Синтезировать салицилат",
    Recipe_Make_Cold_Pack  =  "0 ур. Создать хладагент",
    Recipe_Make_PlasterPowder  =  "3 ур. Создать штукатурку",
    Recipe_Make_Scotch_Tape  =  "4 ур. Создать скотч",
    Recipe_Make_Soap2  =  "2 ур. Создать мыло",
    Recipe_Make_Fertilizer  =  "5 ур. Создать удобрение",
    Recipe_Make_PaintWhite  =  "5 ур. Создать краску",
    Recipe_Make_HairDyeWhite  =  "5 ур. Создать краску для волос",
    Recipe_Make_Glue  =  "4 ур. Создать клей",
    Recipe_Make_Wood_Glue  =  "4 ур. Создать клей для дерева",
    Recipe_Make_PetrolCan  =  "7 ур. Создать бензин",
    Recipe_Make_DuctTape  =  "4 ур. Создать изоленту",
    Recipe_Make_Bleach  =  "2 ур. Создать отбеливатель",
    Recipe_Make_Tarp  =  "1 ур. Создать брезент",
    Recipe_Make_Powder  =  "1 ур. Создать порох",
    Recipe_Make_Powder_Alt  =  "3 ур. Создать порох (альт.)",
    Recipe_Make_HairDyeColor  =  "5 ур. Краска для волос - добавить краситель",
    Recipe_Make_BulbColor  =  "1 ур. Лампочка - добавить краситель",
    Recipe_Make_PaintColor  =  "5 ур. Краска - добавить краситель",

    /****************************Dyes****************************/

    Recipe_Make_DyeBlack  =  "Создать черный краситель",
    Recipe_Make_DyeTurquoise  =  "Создать бирюзовый краситель",
    Recipe_Make_DyeCyan  =  "Создать голубой краситель",
    Recipe_Make_DyeLightBlue  =  "Создать светло-голубой краситель",
    Recipe_Make_DyeYellow  =  "Создать желтый краситель",
    Recipe_Make_DyeGreen  =  "Создать зеленый краситель",
    Recipe_Make_DyeBrown  =  "Создать коричневый краситель",
    Recipe_Make_DyeRed  =  "Создать красный краситель",
    Recipe_Make_DyeOrange  =  "Создать оранжевый краситель",
    Recipe_Make_DyePink  =  "Создать розовый краситель",
    Recipe_Make_DyeLightBrown  =  "Создать светло-коричневый краситель",
    Recipe_Make_DyeGrey  =  "Создать серый краситель",
    Recipe_Make_DyeBlue  =  "Создать синий краситель",
    Recipe_Make_DyePurple  =  "Создать фиолетовый краситель",
    Recipe_Make_DyeMagenta  =  "Создать пурпурный краситель",

    /****************************Engineer****************************/

    Recipe_Make_Screwdriver   =  "0 ур. Создать отвертку",

    Recipe_Make_NHGasMask   =  "0 ур. Создать противогаз",
    Recipe_Make_Handmade_GasMask_Filter   =  "0 ур. Создать импровизированный фильтр",
    Recipe_Make_Regular_GasMask_Filter   =  "2 ур. Создать обычный фильтр",
    Recipe_Make_Advanced_GasMask_Filter   =  "4 ур. Создать продвинутый фильтр",

    Recipe_Make_Light_Arrow   =  "0 ур. Создать стрелы",

    Recipe_Make_Trash_Bomb  =  "5 ур. Создать импровизированную бомбу",

    Recipe_Make_Handmade_Mace  =  "1 ур. Создать импровизированную булаву",
    Recipe_Make_Regular_Mace  =  "3 ур. Создать обычную булаву",
    Recipe_Make_Advanced_Mace  =  "5 ур. Создать продвинутую булаву",

    Recipe_Make_Handmade_Sword   =  "0 ур. Создать импровизированный меч",
    Recipe_Make_Regular_Sword   =  "3 ур. Создать обычный меч",
    Recipe_Make_Advanced_Sword   =  "6 ур. Создать продвинутый меч",

    Recipe_Make_Handmade_Big_Hammer   =  "2 ур. Создать импровизированный тяжелый молот",
    Recipe_Make_Regular_Big_Hammer   =  "4 ур. Создать обычный тяжелый молот",
    Recipe_Make_Advanced_Big_Hammer   =  "6 ур. Создать продвинутый тяжелый молот",

    Recipe_Make_Handmade_Halberd   =  "0 ур. Создать импровизированную алебарду",
    Recipe_Make_Regular_Halberd   =  "2 ур. Создать обычную алебарду",
    Recipe_Make_Advanced_Halberd   =  "4 ур. Создать продвинутую алебарду",

    Recipe_Make_Pipe_Sword   =  "4 ур. Создать меч-биту",

    Recipe_Make_Wrench_Knife   =  "1 ур. Создать импровизированный нож",
    Recipe_Make_Regular_Knife   =  "3 ур. Создать обычный нож",
    Recipe_Make_Advanced_Knife   =  "5 ур. Создать продвинутый нож",

    Recipe_Make_Handmade_Axe   =  "2 ур. Создать импровизированный топор",
    Recipe_Make_Regular_Axe   =  "4 ур. Создать обычный топор",
    Recipe_Make_Advanced_Axe   =  "6 ур. Создать продвинутый топор",

    Recipe_Make_Composite_Bow   =  "1 ур. Создать лук",
    Recipe_Make_Recursive_Bow   =  "4 ур. Создать рекурсивный лук",

    Recipe_Make_Crossbow   =  "5 ур. Создать арбалет",

    Recipe_Make_9mm_Mold   =  "1 ур. Создать матрицу для 9мм патронов",
    Recipe_Make_Pistol_Bullets   =  "1 ур. Создать патроны для пистолета",
    Recipe_Make_Pistol_Bullets_Alt   =  "1 ур. Создать патроны для пистолета (альт.)",

    Recipe_Make_308_Mold   =  "3 ур. Создать матрицу для .308 патронов",
    Recipe_Make_Rifle_Bullets   =  "3 ур. Создать патроны для винтовки",
    Recipe_Make_Rifle_Bullets_Alt   =  "3 ур. Создать патроны для винтовки (альт.)",

    Recipe_Make_556_Mold   =  "5 ур. Создать матрицу для 5.56 патронов",
    Recipe_Make_Assault_Rifle_Bullets   =  "5 ур. Создать патроны для автомата",
    Recipe_Make_Assault_Rifle_Bullets_Alt   =  "5 ур. Создать патроны для автомата (альт.)",

    Recipe_Make_Shotgun_Shells_Mold   =  "1 ур. Создать матрицу для картечи",
    Recipe_Make_Shotgun_Shells   =  "1 ур. Создать картечь",
    Recipe_Make_Shotgun_Shells_Alt   =  "1 ур. Создать картечь (альт.)",

    Recipe_Make_Bipod  =  "6 ур. Создать сошки",

    Recipe_Make_Pistol1  =  "3 ур. Создать пистолет "Повстанец"",
    Recipe_Make_Pistol2  =  "5 ур. Создать пистолет "Ренегат"",
    Recipe_Make_Revolver1  =  "3 ур. Создать револьвер "Мятежник"",
    Recipe_Make_Revolver2  =  "5 ур. Создать револьвер "Отступник"",
    Recipe_Make_SMG1  =  "4 ур. Создать пистолет-пулемет "Град"",
    Recipe_Make_SMG2  =  "7 ур. Создать пистолет-пулемет "Циклон"",
    Recipe_Make_Rifle0  =  "4 ур. Создать винтовку "Ирбис"",
    Recipe_Make_Rifle1  =  "6 ур. Создать винтовку "Барс"",
    Recipe_Make_Rifle2  =  "8 ур. Создать винтовку "Рысь"",
    Recipe_Make_Semiauto_Rifle1  =  "5 ур. Создать карабин "Стрекоза"",
    Recipe_Make_Semiauto_Rifle2  =  "7 ур. Создать карабин "Цикада"",
    Recipe_Make_Assault_RifleM1  =  "7 ур. Создать автомат "Сова"",
    Recipe_Make_Assault_RifleM2  =  "9 ур. Создать автомат "Ястреб"",
    Recipe_Make_Assault_RifleAK1  =  "6 ур. Создать автомат "Кондор"",
    Recipe_Make_Assault_RifleAK2  =  "8 ур. Создать автомат "Гриф"",
    Recipe_Make_ShotgunDB  =  "2 ур. Создать двустволку "Старина"",
    Recipe_Make_Shotgun1  =  "4 ур. Создать дробовик "Сатир"",
    Recipe_Make_Shotgun2  =  "7 ур. Создать дробовик "Циклоп"",

    Recipe_Make_Pistol_barrel  =  "3 ур. Создать деталь: Пистолетный ствол",
    Recipe_Make_Gun_bolt  =  "4 ур. Создать деталь: Затвор",
    Recipe_Make_Gun_Bolt_semiauto  =  "4 ур. Создать деталь: Поршневой затвор",
    Recipe_Make_Trigger_group  =  "2 ур. Создать деталь: Ударно-спусковой механизм",
    Recipe_Make_Pistol_body  =  "3 ур. Создать деталь: Корпус пистолета",
    Recipe_Make_Revolver_drum  =  "3 ур. Создать деталь: Револьверный барабан",
    Recipe_Make_Rifle_body  =  "5 ур. Создать деталь: Корпус винтовки",
    Recipe_Make_Spring  =  "2 ур. Создать деталь: Пружина",
    Recipe_Make_Wooden_furniture  =  "1 ур. Создать деталь: Деревянные части",
    Recipe_Make_Rifle_barrel  =  "3 ур. Создать деталь: Винтовочный ствол",
    Recipe_Make_Chromed_Rifle_barrel  =  "7 ур. Создать деталь: Хромированный винтовочный ствол",
    Recipe_Make_Chromed_Pistol_barrel  =  "5 ур. Создать деталь: Хромированный пистолетный ствол",
    Recipe_Make_Hiql_Rifle_body  =  "7 ур. Создать деталь: Улучшенный корпус винтовки",
    Recipe_Make_Hiql_Pistol_body  =  "5 ур. Создать деталь: Улучшенный корпус пистолета",
    Recipe_Make_Chrome_Rifle_barrel  =  "7 ур. Хромировать деталь: Винтовочный ствол",
    Recipe_Make_Chrome_Pistol_barrel  =  "3 ур. Хромировать деталь: Пистолетный ствол",
    Recipe_Make_Upgrade_Rifle_body  =  "7 ур. Улучшить деталь: Корпус винтовки",
    Recipe_Make_Upgrade_Pistol_body  =  "5 ур. Улучшить деталь: Корпус пистолета",
    Recipe_Make_Gas_Tube  =  "6 ур. Создать деталь: Газовая трубка",

    Recipe_Make_PistolMag  =  "3 ур. Создать магазин для пистолета",
    Recipe_Make_SMGMag  =  "4 ур. Создать магазин для пистолета-пулемета",
    Recipe_Make_ARMag  =  "6 ур. Создать магазин для автомата",
    Recipe_Make_308Mag  =  "5 ур. Создать магазин для карабина",

    /****************************Faction****************************/

    Recipe_Make_Tabard  =  "0 ур. Создать табарду",
    Recipe_Make_Chainmail  =  "0 ур. Создать кольчугу",
    Recipe_Make_Trousers_Medival  =  "0 ур. Создать средневековые штаны",

    Recipe_Make_CultArmor2  =  "оздать броню Культа",
    Recipe_Make_CultMask2  =  "Создать маску Культа",
    Recipe_Make_CultHelmet2  =  "Создать шлем Культа",
    Recipe_Make_CultPauldrons2  =  "Создать наплечники Культа",

    Recipe_Make_LVKHelmet  =  "Создать Шлем Лесного Волка",
    Recipe_Make_LVKArmor  =  "Создать Нагрудник Лесного Волка",
    Recipe_Make_LVKBracer  =  "Создать Наручи Лесного Волка",
    Recipe_Remake_LVKBracer  =  "Преобразовать Наручи Лесного Волка",
    Recipe_Remake_LVKHelmet  =  "Преобразовать Шлем Лесного Волка",
    Recipe_Remake_LVKArmor  =  "Преобразовать Нагрудник Лесного Волка",

    Recipe_Make_BBNBHelmet  =  "Создать Шлем Анклава",
    Recipe_Make_BBNBArmor  =  "Создать Нагрудник Анклава",
    Recipe_Make_BBNBBracer  =  "Создать Наручи Анклава",
    Recipe_Make_BBNBLegPads  =  "Создать Поножи Анклава",
    Recipe_Remake_BBNBBracer  =  "Преобразовать Наручи Анклава",
    Recipe_Remake_BBNBHelmet  =  "Преобразовать Шлем Анклава",
    Recipe_Remake_BBNBArmor  =  "Преобразовать Нагрудник Анклава",
    Recipe_Remake_BBNBLegPads  =  "Преобразовать Поножи Анклава",

    /****************************Mechanics****************************/

    Recipe_0._Dismantle_Instruments  =  "0 ур. Разобрать инструменты",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Tire  =  "0 ур. Pазобрать колесо",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Door  =  "0 ур. Pазобрать дверь",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Trunk_Door  =  "0 ур. Pазобрать дверцу багажника",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Suspension  =  "0 ур. Pазобрать подвеску",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Window  =  "0 ур. Pазобрать окно",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Brake  =  "0 ур. Pазобрать тормоза",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Seat  =  "0 ур. Pазобрать кресло",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Gas_Tank  =  "0 ур. Pазобрать бак",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Hood  =  "0 ур. Pазобрать капот",
    Recipe_0._Deconstruct_a_Muffler  =  "0 ур. Разобрать глушитель",

    Recipe_1._Make_Small_Gas_Tank_Type_Standart  =  "1 ур. Маленький бак стандартного типа",
    Recipe_1._Make_Standart_Seat_Type_Standart  =  "1 ур. Обычное сиденье стандартного типа",
    Recipe_1._Make_Standart_Seat_Type_Heavy-Duty  =  "1 ур. Обычное сиденье грузового типа",
    Recipe_1._Make_Standart_Seat_Type_Sport  =  "1 ур. Обычное сиденье спортивного типа",

    Recipe_2._Make_Double_Rear_Door_Type_Standart  =  "2 ур. Двойная задняя дверь стандартного типа",
    Recipe_2._Make_Front_Door_Type_Standart  =  "2 ур. Передние двери стандартного типа",
    Recipe_2._Make_Standart_Gas_Tank_Type_Standart  =  "2 ур. Средний бак стандартного типа",
    Recipe_2._Make_Small_Gas_Tank_Type_Heavy-Duty  =  "2 ур. Маленький бак грузового типа",
    Recipe_2._Make_Hood_Type_Standart  =  "2 ур. Капот стандартного типа",
    Recipe_2._Make_Trunk_Door_Type_Standart  =  "2 ур. Крышка багажника стандартного типа",	
    Recipe_2._Make_Rear_Door_Type_Standart  =  "2 ур. Задние двери стандартного типа",

    Recipe_3._Make_Double_Rear_Door_Type_Heavy-Duty  =  "3 ур. Двойная задняя дверь грузового типа",
    Recipe_3._Make_Front_Door_Type_Heavy-Duty  =  "3 ур. Передние двери грузового типа",	
    Recipe_3._Make_Big_Gas_Tank_Type_Standart  =  "3 ур. Большой бак стандартного типа",	
    Recipe_3._Make_Standart_Gas_Tank_Type_Heavy-Duty  =  "3 ур. Средний бак грузового типа",	
    Recipe_3._Make_Small_Gas_Tank_Type_Sport  =  "3 ур. Маленький бак спортивного типа",	
    Recipe_3._Make_Hood_Type_Heavy-Duty  =  "3 ур. Капот грузового типа",	
    Recipe_3._Make_Trunk_Door_Type_Heavy-Duty  =  "3 ур. Крышка багажника грузового типа",	
    Recipe_3._Make_Rear_Door_Type_Heavy-Duty  =  "3 ур. Задние двери грузового типа",	
    Recipe_3._Make_Windshield_Type_Standart  =  "3 ур. Лобовое стекло стандартного типа",	
    Recipe_3._Make_Rear_Windshield_Type_Standart  =  "3 ур. Заднее стекло стандартного типа",
    Recipe_3._Make_Front_Window_Type_Standart  =  "3 ур. Стекло на передние двери стандартного типа",
    Recipe_3._Make_Rear_Window_Type_Standart  =  "3 ур. Стекло на задние двери стандартного типа",

    Recipe_4._Make_Old_Brake_Type_Standart  =  "4 ур. Плохие тормоза стандартного типа",
    Recipe_4._Make_Front_Door_Type_Sport  =  "4 ур. Передние двери спортивного типа",
    Recipe_4._Make_Big_Gas_Tank_Type_Heavy-Duty  =  "4 ур. Большой бак грузового типа",
    Recipe_4._Make_Standart_Gas_Tank_Type_Sport  =  "4 ур. Средний бак спортивного типа",
    Recipe_4._Make_Hood_Type_Sport  =  "4 ур. Капот спортивного типа",
    Recipe_4._Make_Trunk_Door_Type_Sport  =  "4 ур. Крышка багажника спортивного типа",
    Recipe_4._Make_Rear_Door_Type_Sport  =  "4 ур. Задние двери спортивного типа",
    Recipe_4._Make_Valu-Tire_Type_Standart  =  "4 ур. Ширпотреб колёса стандартного типа",
    Recipe_4._Make_Windshield_Type_Heavy-Duty  =  "4 ур. Лобовое стекло грузового типа",
    Recipe_4._Make_Rear_Windshield_Type_Heavy-Duty  =  "4 ур. Заднее стекло грузового типа",	
    Recipe_4._Make_Front_Window_Type_Heavy-Duty  =  "4 ур. Стекло на передние двери грузового типа",
    Recipe_4._Make_Rear_Window_Type_Heavy-Duty  =  "4 ур. Стекло на задние двери грузового типа",
    Recipe_4._Make_RubberTire  =  "4 ур. Создать шину",

    Recipe_5._Make_Regular_Brake_Type_Standart  =  "5 ур. Обычные тормоза стандартного типа",	
    Recipe_5._Make_Old_Brake_Type_Heavy-Duty  =  "5 ур. Плохие тормоза грузового типа",
    Recipe_5._Make_Big_Gas_Tank_Type_Sport  =  "5 ур. Большой бак спортивного типа",	
    Recipe_5._Make_Bad_Muffler_Type_Standart  =  "5 ур. Плохая выхлопная труба стандартного типа",	
    Recipe_5._Make_Sports_Seat_Type_Standart  =  "5 ур. Лёгкое сиденье стандартного типа",	
    Recipe_5._Make_Regular_Tire_Type_Standart  =  "5 ур. Обычное колёса стандартного типа",	
    Recipe_5._Make_Valu-Tire_Type_Heavy-Duty  =  "5 ур. Ширпотреб колёса грузового типа",	
    Recipe_5._Make_Windshield_Type_Sport  =  "5 ур. Лобовое стекло спортивного типа",	
    Recipe_5._Make_Rear_Windshield_Type_Sport  =  "5 ур. Заднее стекло спортивного типа",	
    Recipe_5._Make_Front_Window_Type_Sport  =  "5 ур. Стекло на передние двери спортивного типа",	
    Recipe_5._Make_Rear_Window_Type_Sport  =  "5 ур. Стекло на задние двери спортивного типа",	
    Recipe_5._Make_Regular_Suspension_Type_Standart  =  "5 ур. Обычные амортизаторы стандартного типа",

    Recipe_6._Make_Regular_Brake_Type_Heavy-Duty  =  "6 ур. Обычные тормоза грузового типа",	
    Recipe_6._Make_Old_Brake_Type_Sport  =  "6 ур. Плохие тормоза спортивного типа",
    Recipe_6._Make_Average_Muffler_Type_Standart  =  "6 ур. Обычная выхлопная труба стандартного типа",
    Recipe_6._Make_Bad_Muffler_Type_Heavy-Duty  =  "6 ур. Плохая выхлопная труба грузового типа",
    Recipe_6._Make_Sports_Seat_Type_Heavy-Duty  =  "6 ур. Лёгкое сиденье грузового типа",
    Recipe_6._Make_Regular_Tire_Type_Heavy-Duty  =  "6 ур. Обычное колёса грузового типа",
    Recipe_6._Make_Valu-Tire_Type_Sport  =  "6 ур. Ширпотреб колёса спортивного типа",
    Recipe_6._Make_Regular_Suspension_Type_Heavy-Duty  =  "6 ур. Обычные амортизаторы грузового типа",

    Recipe_7._Unhotwire_vehicle  =  "7 ур. Починить замок зажигания",
    Recipe_7._Make_Performance_Brake_Type_Standart  =  "7 ур. Качественные тормоза стандартного типа",
    Recipe_7._Make_Regular_Brake_Type_Sport  =  "7 ур. Обычные тормоза спортивного типа",
    Recipe_7._Make_Average_Muffler_Type_Heavy-Duty  =  "7 ур. Обычная выхлопная труба грузового типа",
    Recipe_7._Make_Bad_Muffler_Type_Sport  =  "7 ур. Плохая выхлопная труба спортивного типа",	
    Recipe_7._Make_Big_Seat_Type_Standart  =  "7 ур. Большое сиденье стандартного типа",
    Recipe_7._Make_Sports_Seat_Type_Sport  =  "7 ур. Лёгкое сиденье спортивного типа",
    Recipe_7._Make_Performance_Tire_Type_Standart  =  "7 ур. Качественные колёса стандартного типа",
    Recipe_7._Make_Regular_Tire_Type_Sport  =  "7 ур. Обычное колёса спортивного типа",
    Recipe_7._Make_Performance_Suspension_Type_Standart  =  "7 ур. Качественные амортизаторы стандартного типа",
    Recipe_7._Make_Regular_Suspension_Type_Sport  =  "7 ур. Обычные амортизаторы спортивного типа",

    Recipe_8._Make_Performance_Brake_Type_Heavy-Duty  =  "8 ур. Качественные тормоза грузового типа",
    Recipe_8._Make_Performance_Muffler_Type_Standart  =  "8 ур. Качественная выхлопная труба стандартного типа",
    Recipe_8._Make_Average_Muffler_Type_Sport  =  "8 ур. Обычная выхлопная труба спортивного типа",
    Recipe_8._Make_Big_Seat_Type_Heavy-Duty  =  "8 ур. Большое сиденье грузового типа",
    Recipe_8._Make_Performance_Tire_Type_Heavy-Duty  =  "8 ур. Качественные колёса грузового типа",
    Recipe_8._Make_Performance_Suspension_Type_Heavy-Duty  =  "8 ур. Качественные амортизаторы грузового типа",
    Recipe_8._Make_Car_Battery_Type_Standart  =  "8 ур. Создать стандартный аккумулятор",
    Recipe_8._Make_Car_Battery_Type_Heavy-Duty  =  "8 ур. Создать аккумулятор для грузовых авто",
    Recipe_8._Make_Car_Battery_Type_Sport  =  "8 ур. Создать аккумулятор для спортивных авто",

    Recipe_9._Make_Performance_Brake_Type_Sport  =  "9 ур. Качественные тормоза спортивного типа",		
    Recipe_9._Make_Performance_Muffler_Type_Heavy-Duty  =  "9 ур. Качественная выхлопная труба грузового типа",
    Recipe_9._Make_Performance_Muffler_Type_Sport  =  "9 ур. Качественная выхлопная труба спортивного типа",
    Recipe_9._Make_Big_Seat_Type_Sport  =  "9 ур. Большое сиденье спортивного типа",
    Recipe_9._Make_Performance_Tire_Type_Sport  =  "9 ур. Качественные колёса спортивного типа",
    Recipe_9._Make_Performance_Suspension_Type_Sport  =  "9 ур. Качественные амортизаторы спортивного типа",
    Recipe_Make_car_key_(10)  =  "10 ур. Подобрать ключ зажигания",
    Recipe_Make_Engine_Parts_(10)  =  "10 ур. Сделать запчасти для двигателя",

    /****************************Fixing****************************/

    Recipe_Fix_Pipe_Sword  =  "4 ур. Починить меч-биту",

    Recipe_Fix_Regular_Halberd  =  "2 ур. Починить обычную алебарду",
    Recipe_Fix_Advanced_Halberd  =  "4 ур. Починить продвинутую алебарду",

    Recipe_Fix_Regular_Sword  =  "3 ур. Починить обычный меч",
    Recipe_Fix_Advanced_Sword  =  "6 ур. Починить продвинутый меч",

    Recipe_Fix_RegularMace  =  "3 ур. Починить обычную булаву",
    Recipe_Fix_AdvancedMace  =  "5 ур. Починить продвинутую булаву",

    Recipe_Fix_RegularBigHammer  =  "4 ур. Починить обычный тяжелый молот",
    Recipe_Fix_AdvancedBigHammer  =  "6 ур. Починить продвинутый тяжелый молот",

    Recipe_Fix_RegularAxe  =  "4 ур. Починить обычный топор",
    Recipe_Fix_AdvancedAxe  =  "6 ур. Починить продвинутый топор",

    Recipe_Fix_RegularKnife  =  "4 ур. Починить обычный нож",
    Recipe_Fix_AdvancedKnife  =  "6 ур. Починить продвинутый нож",

    Recipe_Fix_RegularPistol  =  "3 ур. Починить обычный пистолет",
    Recipe_Fix_AdvancedPistol  =  "5 ур. Починить продвинутый пистолет",

    Recipe_Fix_RegularRifle  =  "5 ур. Починить обычную винтовку",
    Recipe_Fix_AdvancedRifle  =  "7 ур. Починить продвинутую винтовку",

    Recipe_Fix_RegularAssaultRifle  =  "7 ур. Починить обычный автомат",
    Recipe_Fix_AdvancedAssaultRifle  =  "9 ур. Починить продвинутый автомат",

    Recipe_Fix_RegularShotgun  =  "3 ур. Починить обычный дробовик",
    Recipe_Fix_AdvancedShotgun  =  "5 ур. Починить продвинутый дробовик",

    Recipe_Fix_Crossbow  =  "5 ур. Починить арбалет",

    Recipe_Fix_CompositeBow  =  "1 ур. Починить композитный лук",
    Recipe_Fix_RecursiveBow  =  "4 ур. Починить рекурсивный лук",

    Recipe_Fix_BoneHelmet  =  "3 ур. Починить костяной шлем",
    Recipe_Fix_BoneArmor  =  "2 ур. Починить костяной нагрудник",
    Recipe_Fix_BoneBracer  =  "1 ур. Починить костяные наручи",
    Recipe_Fix_BoneLegPads  =  "1 ур. Починить костяные поножи",

    Recipe_Fix_MetalHelmet  =  "6 ур. Починить металлический шлем",
    Recipe_Fix_MetalArmor  =  "5 ур. Починить металлический нагрудник",
    Recipe_Fix_MetalBracer  =  "4 ур. Починить металлические наручи",
    Recipe_Fix_MetalLegPads  =  "4 ур. Починить металлические поножи",

    Recipe_Fix_Tabard  =  "0 ур. Починить табарду",

    Recipe_Fix_CultArmor2  =  "0 ур. Починить броню Культа",
    Recipe_Fix_CultMask2  =  "0 ур. Починить маску Культа",
    Recipe_Fix_CultHelmet2  =  "0 ур. Починить шлем Культа",
    Recipe_Fix_CultPauldrons2  =  "0 ур. Починить наплечники Культа",

    Recipe_Fix_LVKBracer  =  "4 ур. Починить Наручи Лесного Волка",
    Recipe_Fix_LVKArmor  =  "5 ур. Починить Нагрудник Лесного Волка",
    Recipe_Fix_LVKHelmet  =  "6 ур. Починить Шлем Лесного Волка",

    Recipe_Fix_BBNBLegPads  =  "4 ур. Починить Поножи Анклава",
    Recipe_Fix_BBNBBracer  =  "4 ур. Починить Наручи Анклава",
    Recipe_Fix_BBNBArmor  =  "5 ур. Починить Нагрудник Анклава",
    Recipe_Fix_BBNBHelmet  =  "6 ур. Починить Шлем Анклава",

    /****************************Trapper****************************/

    Recipe_Hunt_Down_Wolf_With_Bow   =  "5 ур. Выследить волка (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Boar_With_Bow   =  "7 ур. Выследить кабана (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Bear_With_Bow   =  "10 ур. Выследить медведя (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Goat_With_Bow   =  "6 ур. Выследить дикого козла (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Cow_With_Bow   =  "6 ур. Выследить дикую корову (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Fox_With_Bow   =  "3 ур. Выследить лисицу (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_ODeer_With_Bow   =  "8 ур. Выследить старого оленя (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_YDeer_With_Bow   =  "9 ур. Выследить молодого оленя (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Dog_With_Bow   =  "4 ур. Выследить дикую собаку (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Moose_With_Bow   =  "10 ур. Выследить лося (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Coyote_With_Bow   =  "5 ур. Выследить койота (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Hare_With_Bow   =  "2 ур. Выследить зайца (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Chicken_With_Bow   =  "1 ур. Выследить дикую курицу (лук)",
    Recipe_Hunt_Down_Crow_With_Bow   =  "2 ур. Выследить ворону (лук)",

    Recipe_Make_Mouse_Trap  =  "0 ур. Создать мышеловку",
    Recipe_Make_Snare_Trap  =  "1 ур. Смастерить силок",
    Recipe_Make_Stick_Trap  =  "2 ур. Смастерить ловушку из палок",
    Recipe_Make_Trap_Box  =  "2 ур. Смастерить ящичную ловушку",
    Recipe_Make_Wooden_Cage_Trap  =  "3 ур. Смастерить ящик-ловушку",
    Recipe_Make_Cage_Trap  =  "4 ур. Смастерить клетку-ловушку",

    /****************************Sewing****************************/

    Recipe_Rip_Denim_Clothing   =  "Разрезать джинсовую одежду",
    Recipe_Rip_Leather_Clothing   =  "Разрезать кожаную одежду",
    Recipe_Rip_Cotton_Clothing   =  "Порвать на тряпки",
    Recipe_Make_Ammo_Pouch  =  "4 ур. Сшить поясную сумку (боеприпасы)",
    Recipe_Make_Medical_Pouch  =  "4 ур. Сшить поясную сумку (медикаменты)",
    Recipe_Make_Supply_Pouch  =  "4 ур. Сшить поясную сумку (пища)",
    Recipe_Make_Felt  =  "1 ур. Создать войлок",
    Recipe_Make_Thread  =  "0 ур. Создать нить",
    Recipe_Make_Tissue  =  "0 ур. Создать носовой платок",
    Recipe_Make_Eyepatch  =  "1 ур. Сшить глазную повязку",
    Recipe_Make_Hoodie  =  "1 ур. Сшить толстовку",
    Recipe_Make_EarMuffs  =  "2 ур. Сшить теплые наушники",
    Recipe_Make_Scarf  =  "3 ур. Сшить шарф",
    Recipe_Make_WoolyHat  =  "3 ур. Сшить шерстяную шапку",
    Recipe_Make_WinterHat  =  "4 ур. Сшить зимнюю шапку",
    Recipe_Make_Balaclava  =  "4 ур. Сшить балаклаву",
    Recipe_Make_Jacket  =  "4 ур. Сшить куртку",
    Recipe_Make_Jacket_Ranger  =  "5 ур. Сшить куртку рейнджера",
    Recipe_Make_Trousers_Ranger  =  "5 ур. Сшить штаны рейнджера",
    Recipe_Make_Jacket_Padded  =  "6 ур. Сшить зимнюю куртку",
    Recipe_Make_Trousers_Padded  =  "6 ур. Сшить зимние штаны",
    Recipe_Make_Poncho_Yellow  =  "2 ур. Сшить дождевик",
    Recipe_Make_Twine  =  "1 ур. Создать бечевку",
    Recipe_Make_Rope  =  "2 ур. Создать веревку",
    Recipe_Make_Sheet  =  "2 ур. Создать простыню",
    Recipe_Make_BrezentBag  =  "4 ур. Сшить рюкзак из брезента",
    Recipe_Make_Kotomka  =  "0 ур. Создать котомку",
    Recipe_Make_Wool_Cape  =  "5 ур. Создать шерстяную накидку с капюшоном",
    Recipe_Make_Thread_Alt  =  "0 ур. Создать нить (альт.)",

    /****************************Blueprints****************************/

    Recipe_AssaultRifleM1Recipe  =  "Собрать чертеж автомата "Сова"",
    Recipe_AssaultRifleM2Recipe  =  "Собрать чертеж автомата "Ястреб"",
    Recipe_AssaultRifleAK1Recipe  =  "Собрать чертеж автомата "Кондор"",
    Recipe_AssaultRifleAK2Recipe  =  "Собрать чертеж автомата "Гриф"",
    Recipe_RifleB1Recipe  =  "Собрать чертеж винтовки "Барс"",
    Recipe_RifleB2Recipe  =  "Собрать чертеж винтовки "Рысь"",
    Recipe_RifleSA1Recipe  =  "Собрать чертеж карабина "Стрекоза"",
    Recipe_RifleSA2Recipe  =  "Собрать чертеж карабина "Цикада"",
    Recipe_PistolB2Recipe  =  "Собрать чертеж пистолета "Ренегат"",
    Recipe_Revolver2Recipe  =  "Собрать чертеж револьвера "Отступник"",
    Recipe_SMG1Recipe  =  "Собрать чертеж пистолета-пулемета "Град"",
    Recipe_SMG2Recipe  =  "Собрать чертеж пистолета-пулемета "Циклон"",
    Recipe_Shotgun1Recipe  =  "Собрать чертеж дробовика "Сатир"",
    Recipe_Shotgun2Recipe  =  "Собрать чертеж дробовика "Циклоп"",

    /****************************Temp****************************/
    
    Recipe_AssaultRifleM1RecipeNew  =  "Собрать чертеж автомата "Сова"",
    Recipe_AssaultRifleM2RecipeNew  =  "Собрать чертеж автомата "Ястреб"",
    Recipe_AssaultRifleAK1RecipeNew  =  "Собрать чертеж автомата "Кондор"",
    Recipe_AssaultRifleAK2RecipeNew  =  "Собрать чертеж автомата "Гриф"",
    Recipe_RifleB1RecipeNew  =  "Собрать чертеж винтовки "Барс"",
    Recipe_RifleB2RecipeNew  =  "Собрать чертеж винтовки "Рысь"",
    Recipe_RifleSA1RecipeNew  =  "Собрать чертеж карабина "Стрекоза"",
    Recipe_RifleSA2RecipeNew  =  "Собрать чертеж карабина "Цикада"",
    Recipe_PistolB2RecipeNew  =  "Собрать чертеж пистолета "Ренегат"",
    Recipe_Revolver2RecipeNew  =  "Собрать чертеж револьвера "Отступник"",
    Recipe_SMG1RecipeNew  =  "Собрать чертеж пистолета-пулемета "Град"",
    Recipe_SMG2RecipeNew  =  "Собрать чертеж пистолета-пулемета "Циклон"",
    Recipe_Shotgun1RecipeNew  =  "Собрать чертеж дробовика "Сатир"",
    Recipe_Shotgun2RecipeNew  =  "Собрать чертеж дробовика "Циклоп"",

    /****************************Raiding****************************/

    Recipe_Make_Handmade_Raider_Axe  =  "5 ур. Создать топор Рейдера",

    /****************************TradingBuy****************************/

        /*****************Silk*****************/

        Recipe_Silk_0_Buy_Sunglasses = "Ш: Купить Солнцезащитные очки",
        Recipe_Silk_0_Buy_Winter_Hat = "Ш: Купить Зимнюю шапку",
        Recipe_Silk_0_Buy_LeatherGloves = "Ш: Купить Кожаные перчатки",
        Recipe_Silk_0_Buy_Skinny_Leather_Trousers = "Ш: Купить Кожаные штаны",
        Recipe_Silk_0_Buy_Bathrobe = "Ш: Купить Халат для ванной",
        Recipe_Silk_0_Buy_Army_Coat = "Ш: Купить Армейский китель",
        Recipe_Silk_0_Buy_Medical_Coat = "Ш: Купить Медицинский халат",
        Recipe_Silk_0_Buy_Military_Green_Camo_Jacket = "Ш: Купить Армейскую куртку (лесной камуфляж)",
        Recipe_Silk_0_Buy_Military_Desert_Camo_Jacket = "Ш: Купить Армейскую куртку (пустынный камуфляж)",
        Recipe_Silk_0_Buy_Military_Trousers = "Ш: Купить Армейские штаны",
        Recipe_Silk_0_Buy_Military_Trousers_Camo = "Ш: Купить Армейские штаны (лесной камуфляж)",
        Recipe_Silk_0_Buy_Military_Trousers_Camo_Desert = "Ш: Купить Армейские штаны (пустынный камуфляж)",
        Recipe_Silk_0_Buy_Trousers_Padded = "Ш: Купить Зимние штаны",
        Recipe_Silk_0_Buy_Needle = "Ш: Купить Иглу",
        Recipe_Silk_1_Buy_Thread = "Ш: Купить Нить",
        Recipe_Silk_2_Buy_Tarp = "Ш: Купить Брезент",
        Recipe_Silk_3_Buy_Twine = "Ш: Купить Бечевку",
        Recipe_Silk_4_Buy_Rope = "Ш: Купить Веревку",
        Recipe_Silk_5_Buy_EmptySandbag = "Ш: Купить Мешок для песка",
        Recipe_Silk_6_Buy_BookTailoring1 = "Ш: Купить Шитьё том 1",
        Recipe_Silk_7_Buy_BookTailoring2 = "Ш: Купить Шитьё том 2",
        Recipe_Silk_8_Buy_BookTailoring3 = "Ш: Купить Шитьё том 3",
        Recipe_Silk_9_Buy_BookTailoring4 = "Ш: Купить Шитьё том 4",
        Recipe_Silk_10_Buy_BookTailoring5 = "Ш: Купить Шитьё том 5",

        /*****************Kioshi*****************/

        Recipe_Kioshi_0_Buy_Hammer = "К: Купить Молоток",
        Recipe_Kioshi_1_Buy_Saw = "К: Купить Пилу",
        Recipe_Kioshi_1_Buy_Small_Sheet_of_Metal = "К: Купить Маленький лист металла",
        Recipe_Kioshi_2_Buy_Wrench = "К: Купить Гаечный ключ",
        Recipe_Kioshi_2_Buy_Metal_Sheet = "К: Купить Лист металла",
        Recipe_Kioshi_2_Buy_Handmade_Filter = "К: Купить Импровизированный фильтр для противогаза",
        Recipe_Kioshi_3_Buy_Barbed_Wire = "К: Купить Колючую проволоку",
        Recipe_Kioshi_3_Buy_Metal_Bar = "К: Купить Металлическую трубу",
        Recipe_Kioshi_4_Buy_Welding_Rods = "К: Купить Присадочные прутки",
        Recipe_Kioshi_4_Buy_DuctTape = "К: Купить Изоленту",
        Recipe_Kioshi_4_Buy_Glue = "К: Купить Клей",
        Recipe_Kioshi_4_Buy_Woodglue = "К: Купить Клей для дерева",
        Recipe_Kioshi_4_Buy_Scotchtape = "К: Купить Скотч",
        Recipe_Kioshi_4_Buy_Ingot_Copper = "К-4: Купить Слиток меди",
        Recipe_Kioshi_4_Buy_Ingot_Tin = "К-4: Купить Слиток олова",
        Recipe_Kioshi_4_Buy_Regular_Filter = "К: Купить Обычный фильтр для противогаза",
        Recipe_Kioshi_5_Buy_Box_of_nails = "К: Купить Коробку гвоздей",
        Recipe_Kioshi_5_Buy_Box_of_screws = "К: Купить Коробку болтов",
        Recipe_Kioshi_5_Buy_Ingot_Bronze = "К-5: Купить Слиток бронзы",
        Recipe_Kioshi_6_Buy_Ingot_Iron = "К-6: Купить Слиток железа",
        Recipe_Kioshi_6_Buy_Ingot_Lead = "К-6: Купить Слиток свинца",
        Recipe_Kioshi_6_Buy_Advanced_Filter = "К: Купить Продвинутый фильтр для противогаза",
        Recipe_Kioshi_7_Buy_Ingot_Steel = "К-7: Купить Слиток стали",
        Recipe_Kioshi_8_Buy_Ingot_Chromium = "К-8: Купить Слиток хрома",
        Recipe_Kioshi_8_Buy_Ingot_Nickel = "К-8: Купить Слиток никеля",
        Recipe_Kioshi_6_Buy_PipeSword = "К-6: Купить Меч-биту",
        Recipe_Kioshi_8_Buy_Sword = "К-8: Купить Обычный меч",
        Recipe_Kioshi_10_Buy_Axe = "К-10: Купить Обычный топор",

        /*****************Aspirin*****************/

        Recipe_Aspirin_0_Buy_Bandage = "А: Купить Бинт",
        Recipe_Aspirin_1_Buy_SleepingTablets = "А: Купить Снотворное",
        Recipe_Aspirin_1_Buy_Bandaid = "А: Купить Пластырь",
        Recipe_Aspirin_1_Buy_Splint = "А: Купить Шину",
        Recipe_Aspirin_2_Buy_Bottle_of_Disinfectant = "А: Купить Дезинфектор",
        Recipe_Aspirin_2_Buy_Bottle_of_Vitamins = "А-2: Купить Витамины",
        Recipe_Aspirin_3_Buy_Comfrey = "А: Купить Окопник",
        Recipe_Aspirin_3_Buy_Ginseng = "А-3: Купить Женьшень",
        Recipe_Aspirin_3_Buy_WildGarlic2 = "А: Купить Черемшу",
        Recipe_Aspirin_3_Buy_Plantain = "А: Купить Подорожник",
        Recipe_Aspirin_4_Buy_AlcoholWipes = "А: Купить Спиртовые салфетки",
        Recipe_Aspirin_5_Buy_PillsAntiDep = "А: Купить Антидепрессанты",
        Recipe_Aspirin_6_Buy_PillsBeta = "А: Купить Бетаблокаторы",
        Recipe_Aspirin_7_Buy_Pills = "А: Купить Обезболивающее",
        Recipe_Aspirin_8_Buy_Tweezers = "А: Купить Пинцет",
        Recipe_Aspirin_9_Buy_Suture_Needle = "А: Купить Хирургическую иглу",
        Recipe_Aspirin_9_Buy_Suture_Needle_Holder = "А: Купить Держатель для хирургической иглы",

        Recipe_Aspirin_6_Buy_BookFirstAid1 = "А: Купить Первая помощь том 1",
        Recipe_Aspirin_7_Buy_BookFirstAid2 = "А: Купить Первая помощь том 2",
        Recipe_Aspirin_8_Buy_BookFirstAid3 = "А: Купить Первая помощь том 3",
        Recipe_Aspirin_9_Buy_BookFirstAid4 = "А: Купить Первая помощь том 4",
        Recipe_Aspirin_10_Buy_BookFirstAid5 = "А: Купить Первая помощь том 5",

        /*****************Sparkle*****************/

        Recipe_Sparkle_0_Buy_ElectricWire = "ИС: Купить Электрический провод",
        Recipe_Sparkle_1_Buy_Battery = "ИС: Купить Батарейку",
        Recipe_Sparkle_1_Buy_Watch = "ИС: Купить Наручные часы",
        Recipe_Sparkle_2_Buy_HandTorch = "ИС: Купить Фонарик",
        Recipe_Sparkle_3_Buy_NoiseTrap = "ИС: Купить Шумелку",
        Recipe_Sparkle_4_Buy_GeigerCounter = "ИС-4: Купить Счетчик Гейгера",
        Recipe_Sparkle_4_Buy_PoisonAnalyzer = "ИС-4: Купить Анализатор отравления",
        Recipe_Sparkle_5_Buy_PNV = "ИС-5: Купить Прибор ночного видения",
        Recipe_Sparkle_6_Buy_BatteryCharger = "ИС-6: Купить Устройство для зарядки батареек",
        Recipe_Sparkle_7_Buy_WalkieTalkie5 = "ИС-7: Купить Армейскую ручную рацию",
        Recipe_Sparkle_8_Buy_CarBatteryCharger = "ИС-8: Купить ПЗУ",
        Recipe_Sparkle_9_Buy_HamRadio2 = "ИС-9: Купить Армейскую стационарную рацию",
        Recipe_Sparkle_10_Buy_Generator = "ИС-10: Купить Генератор",

        Recipe_Sparkle_6_Buy_BookElectrician1 = "ИС: Купить Электрика том 1",
        Recipe_Sparkle_7_Buy_BookElectrician2 = "ИС: Купить Электрика том 2",
        Recipe_Sparkle_8_Buy_BookElectrician3 = "ИС: Купить Электрика том 3",
        Recipe_Sparkle_9_Buy_BookElectrician4 = "ИС: Купить Электрика том 4",
        Recipe_Sparkle_10_Buy_BookElectrician5 = "ИС: Купить Электрика том 5",

        /*****************Hound*****************/

        Recipe_Hound_1_Buy_CBow = "И-1: Купить Лук",
        Recipe_Hound_2_Buy_Bone = "И: Купить Кость",
        Recipe_Hound_3_Buy_Fat = "И: Купить Животный жир",
        Recipe_Hound_3_Buy_Wool = "И: Купить Шерсть",
        Recipe_Hound_3_Buy_FoldingKnife = "И-3: Купить Складной нож",
        Recipe_Hound_3_Buy_MetalFlaskEmpty = "И-3: Купить Флягу для воды",
        Recipe_Hound_4_Buy_TrapSnare = "И: Купить Силок",
        Recipe_Hound_5_Buy_TrapStick = "И: Купить Ловушку из палок",
        Recipe_Hound_6_Buy_TrapBox = "И: Купить Ящичную ловушку",
        Recipe_Hound_7_Buy_TrapCrate = "И: Купить Ящик-ловушку",
        Recipe_Hound_8_Buy_TrapCage = "И: Купить Клетку-ловушку",
        Recipe_Hound_9_Buy_FishingNet = "И: Купить Рыболовную сеть",

        Recipe_Hound_6_Buy_BookTrapping1 = "И: Купить Звероловство том 1",
        Recipe_Hound_7_Buy_BookTrapping2 = "И: Купить Звероловство том 2",
        Recipe_Hound_8_Buy_BookTrapping3 = "И: Купить Звероловство том 3",
        Recipe_Hound_9_Buy_BookTrapping4 = "И: Купить Звероловство том 4",
        Recipe_Hound_10_Buy_BookTrapping5 = "И: Купить Звероловство том 5",

        /*****************Nerd*****************/

        Recipe_Nerd_1_Buy_Coldpack = "Б: Купить Хладагент",
        Recipe_Nerd_1_Buy_Soap2 = "Б: Купить Мыло",
        Recipe_Nerd_2_Buy_FlaskNitricAcid = "Б-2: Купить Колбу с азотной кислотой",
        Recipe_Nerd_3_Buy_Vinegar = "Б-3: Купить Уксус",
        Recipe_Nerd_4_Buy_FlaskCatalyst = "Б-4: Купить Колбу с катализатором",
        Recipe_Nerd_4_Buy_FlaskPotassiumNitrate = "Б-4: Купить Колбу с калиевой селитрой",
        Recipe_Nerd_5_Buy_Bleach = "Б: Купить Отбеливатель",
        Recipe_Nerd_5_Buy_FlaskAmmonia = "Б-5: Купить Колбу с аммиаком",
        Recipe_Nerd_5_Buy_FlaskFungalSpores = "Б-5: Купить Колбу со спорами грибов",
        Recipe_Nerd_6_Buy_Fertilizer = "Б: Купить Удобрение",
        Recipe_Nerd_6_Buy_FlaskAlkali = "Б-6: Купить Колбу с щелочью",
        Recipe_Nerd_7_Buy_FlaskSulphuricAcid = "Б-7: Купить Колбу с серной кислотой",
        Recipe_Nerd_7_Buy_FlaskSalicylate = "Б-7: Купить Колбу с салицилатом",
        Recipe_Nerd_8_Buy_FlaskChloricAcid = "Б-8: Купить Колбу с хлорной кислотой",

        /*****************Cain & Abel*****************/

        Recipe_Cain_2_Buy_Iron_Sight = "КАИН-2: Купить Обвес: Мушка",
        Recipe_Cain_4_Buy_2x_Scope = "КАИН-4: Купить Обвес: Прицел x2",
        Recipe_Cain_6_Buy_4x_Scope = "КАИН-6: Купить Обвес: Прицел x4",
        Recipe_Cain_8_Buy_8x_Scope = "КАИН-8: Купить Обвес: Прицел x8",
        Recipe_Cain_3_Buy_Improved_Stock = "КАИН-3: Купить Обвес: Накладка на приклад",
        Recipe_Cain_5_Buy_Holosight = "КАИН-5: Купить Обвес: Коллиматорный прицел",
        Recipe_Cain_7_Buy_Compensator = "КАИН-7: Купить Обвес: Компенсатор",

        Recipe_Abel_2_Buy_Choke_Tube_Full = "АВЕЛЬ-2: Купить Обвес: Полный чок",
        Recipe_Abel_2_Buy_SlingRope = "АВЕЛЬ-2: Купить Обвес: Ремень из веревки",
        Recipe_Abel_3_Buy_Choke_Tube_Improved = "АВЕЛЬ-3: Купить Обвес: Чок-диффузор",
        Recipe_Abel_3_Buy_SlingLeather = "АВЕЛЬ-3: Купить Обвес: Ремень из кожи",
        Recipe_Abel_4_Buy_Bipod = "АВЕЛЬ-4: Купить Обвес: Сошки",
        Recipe_Abel_5_Buy_Insurgent_Pistol = "АВЕЛЬ-5: Купить Пистолет "Повстанец"",
        Recipe_Abel_5_Buy_9mm_Ammo_box = "АВЕЛЬ-5: Купить Коробку патронов 9мм",
        Recipe_Abel_5_Buy_Pistol_mag = "АВЕЛЬ-5: Купить Магазин для пистолета",
        Recipe_Abel_6_Buy_Rebel_Revolver = "АВЕЛЬ-6: Купить Револьвер "Мятежник"",

    /****************************Dismantle****************************/

    Recipe_Dismantle_Pistol1  =  "Разобрать пистолет "Повстанец"",
    Recipe_Dismantle_Pistol2  =  "Разобрать пистолет "Ренегат"",
    Recipe_Dismantle_SMG1  =  "Разобрать пистолет-пулемет "Град"",
    Recipe_Dismantle_SMG2  =  "Разобрать пистолет-пулемет "Циклон"",
    Recipe_Dismantle_Revolver1  =  "Разобрать револьвер "Мятежник"",
    Recipe_Dismantle_Revolver2  =  "Разобрать револьвер "Отступник"",
    Recipe_Dismantle_RifleB0  =  "Разобрать винтовку "Ирбис"",
    Recipe_Dismantle_RifleB1  =  "Разобрать винтовку "Барс"",
    Recipe_Dismantle_RifleB2  =  "Разобрать винтовку "Рысь"",
    Recipe_Dismantle_RifleSA1  =  "Разобрать карабин "Стрекоза"",
    Recipe_Dismantle_RifleSA2  =  "Разобрать карабин "Цикада"",
    Recipe_Dismantle_AssaultRifleM1  =  "Разобрать автомат "Сова"",
    Recipe_Dismantle_AssaultRifleM2  =  "Разобрать автомат "Ястреб"",
    Recipe_Dismantle_AssaultRifleAK1  =  "Разобрать автомат "Кондор"",
    Recipe_Dismantle_AssaultRifleAK2  =  "Разобрать автомат "Гриф"",
    Recipe_Dismantle_ShotgunDB  =  "Разобрать двустволку "Старина"",
    Recipe_Dismantle_Shotgun1  =  "Разобрать дробовик "Сатир"",
    Recipe_Dismantle_Shotgun2  =  "Разобрать дробовик "Циклоп"",

    /****************************Caches****************************/

    Recipe_GhostQuest1  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest2  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest3  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest4  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest5  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest6  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest7  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest8  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest9  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest10  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest11  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest12  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest13  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest14  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest15  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest16  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest17  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest18  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest19  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest20  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest21  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest22  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest23  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest24  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest25  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest26  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest27  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest28  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest29  =  "Искать схрон",
    Recipe_GhostQuest30  =  "Искать схрон",

    Recipe_Make_UnitedSample = "[E] Создать Объединенный образец",
    Recipe_Make_QuestHerb = "[E] Создать Пыльцу",
    Recipe_Get_Bear_Head = "[E] Добыть голову гризли",
    Recipe_Make_QuestKioshiComposite = "[E] Создать деталь Киоши",
    Recipe_Make_QuestKioshiRifle = "[E] Создать Винтовку Киоши",
    Recipe_Make_QuestKioshiWeapon4 = "[E] Создать Цевье для Винтовки Киоши", 
    Recipe_Make_QuestZBlood = "[E] Добыть Кровь Зараженного", 
    Recipe_Make_QuestCelestius = "[E] Синтезировать Целестий",
    Recipe_Make_QuestRawSkin = "[E] Создать первичную кожу",
    Recipe_Make_QuestReadySkinWet = "[E] Дубить кожу",
    Recipe_Make_QuestFinalSkin = "[E] Обработать дубленую кожу",
    Recipe_Make_QuestIndigoDye = "[E] Создать Индиго-краситель",
    Recipe_Make_QuestSparkleAmplifier = "[E] Извлечь Усилитель Искры",
    Recipe_Make_QuestSparkleFinal = "[E] Собрать кустарную высокочастотную рацию",
}